厭世，不想活了

sam

我想死

講下點解

感情失意，孤獨，對前途感到迷惘，職場失意，好多野加加埋埋

笑吓啦

笑好攰，個人好假

巴打 我前排都係咁 覺得人生好冇意義
你會唔會考慮 試下搵知己暢談一番
可能可以重新搵到活下去既動力呢

大概很多人試過「夾硬嚟」愛上不該愛的人，明知沒有結果卻不願放手。沒錯，悲情小說女主角確是很淒美動人，卻不切實際呢。

冇傾訴對象 係我疏離人

人好矛盾

點解會疏離咗既

我都係 我全部都唔覆

好明白樓主呢點，我自己對外都成日笑，只不過唔想俾人知自己係極度負面嘅人，只會對最fd嘅fd訴苦

呀！！
屌佢老母

等我深夜小狗陪你隻大野狗傾下心事啦

係別人面前係好開心，但其實好討厭自己咁做

因為你覺得咁樣做唔係做緊你自己 ?

咁如果你做返自己既時候
你會點樣呀

因為我同佢地太大分別，日日就係諗玩乜，打乜機，我就係要努力讀書
我講d野同佢地根本對牛彈琴，朋友，不了

因為我心入面根本唔認同佢地，根本整件事唔應該笑，但表露唔到，咪附和下，笑下

巴打讀緊中學定大專？我本身中學又唔係多朋友，讀asso又同啲同學好難混熟，見面多數都係傾學校嘅野，所以平時都好少聯絡，所以成日都自己一個人

大專，一啲非主流degree program，情況同你差唔多

你係咪諗多左
朋友，同學，同事
三樣野係完全唔一樣既東西
請唔好搞錯

同學係同學，純粹係因為你地係同一個地方學習，並唔係朋友
同事亦一樣
有共同話題共同興趣既，先叫朋友